====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À travers une série de plans et de projets , nous nous sommes interrogés sur l ' émergence d ' une modernité moins abstraite et plus située , sur la force des éléments naturels , notamment sur l ' eau comme agent fondamental de transformations , richesse biologique et production de risque .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

